---
date: 2017-02-21T20:34:00+08:00
tags:
- 日常
- 随笔
title: 雪
---

今天北京下了很大的雪。

<!--more-->

上午最后的数学课快下课的时候，窗外突然飘起了满天的雪花，吓我一跳。
雪真大啊。

吃完饭赶紧跑出去玩雪。

我想，最让我悲伤的就是手里拿着雪球，绕着学校转了几圈，雪球都快化了，我却没找到能砸的人。

初三期待了一年的雪，最终也没有下。

纪念初三的那几场雪
